跪求細碼單罐豬咀

行咗好多日都搵唔到細碼單罐豬嘴
試過中碼漏晒氣完全唔得
如果知道邊度有麻煩話我知